下期六合彩我一注獨中嘅話就請巴打去叫雞

廟街企街任大家屌，當幫手振興香港經濟